[學生哥入]係學校執到個時間停頓器，點用好？

等睇分享

比我

交俾校務處

還反俾大雄啦

比你會點用

對唔住，我係枝安

攞嚟係咁溫書同做暑假功課

時間停頓器，但唔代表襟掣條友唔會免疫
時間會照流動喎

去小食部食野

講乜

全宇宙都停止時間流動除左個停頓器
個停頓器會一直劣化直到壞機，時間先會再次流動

對你黎講只係一瞬間既事當你襟完掣成件機械就會
變壞，甚至風化變左微塵

哈
好撚醒

下次再努力 唔好笑 無討論價值

梗係嗱嗱聲衝入教員室睇晒啲試卷 再改哂自己啲分啦

...

香港幾適合你生活

咁樣就可以一日返24個鐘工啦 一攰就用停止器訓教休息 諗起都爽

冇討論價值你又回
你笑唔笑關我柒事

冇討論價值就咪撚回喇柒頭

唔使找

偷入教員室睇吓d老師點蛇王

救命
小學雞到癡線
想知佢打完堆字有冇打冷震

真係傻閪黎 柒撚左都仲要拿返咋沙 自認為眾人皆醉我獨醒 其實連基本理解能力都有問題

唔好扮先
有九成九連登仔緊係喺學校發生av情節